稱誤信陰莖「插入治療」 扭傷腳醫到有BB 推拿師判無罪

扭傷腳都要靠性交治療？台中一名大學畢業的女生，在2015年扭傷腳後，找上相熟的陳姓推拿師治療，她誤信陳男聲稱陰道內有手指按不到的秘穴，要以「陰道內射法」治療，她因而同意陳以生殖器「插入治療」，沒想到療程進行半年後她竟然懷孕了，憤而告陳性侵。

案件近日二審宣判，法官認為女生與陳素有曖昧之情，憑其大學學歷不可能不知「陰道內射治療」是胡說。雙方為合意性交不符性侵條件，因此一審判決陳無罪；控方不服上訴，日前結果出爐，維持無罪判決。

判決書指出，女生大學畢業後到台中一間整復推拿館工作，陳姓館長見她氣血不順、四肢無力，建議可採其獨創的「陰道內射法」調理治療，她心想對方與媽媽熟識多年、又是「一貫道」講師，應該不會騙她，因此信以為真。

女生表示，每次療程都很痛苦，超過5分鐘就想結束，但仍硬撐了半年多，直到前年6月她發現懷孕，才驚覺受騙，當時她氣得傳短訊大罵館長：「都是你說什麼一定要用你的陰莖調，還什麼補充蛋白質！現在怎麼辦？」

陳姓推拿師則在庭上喊冤，他表示兩人在當年聖誕節後開始交往，其間女生曾多次留宿推拿館與他同床共枕，直到懷孕報警後，雙方才結束關係。陳男強調，兩人發生性行為均是在2樓房間，每一次內射都經過同意，「請妳不要用性侵字眼，一切畢竟情投意合」。

法官聽過雙方的證供後，認為女助理大學畢業，不可能不知道性器官插入就是性交，而且若真是被性侵，陳姓館長並無威脅或限制其人身自由，女助理大可隨時離開，但她卻多次主動要求在推拿館過夜，加上女助理對案發經過的供詞反覆，又沒有任何直接證據直接證明陳曾性侵，因此宣判陳無罪。

有冇code 好想打J

Who?

番號？

咁都信

內射大法好

一本道定一貫道啊

樓上係結月恭子

陰道內射法

法號 內射

條女係咪真係ON9到會有人信咁既理由?

台灣最美的風景......

所以咪話

跟本條女就想比佢扑，點知扑到有左b又唔負責咪......

Code

男嘅好慘，consent完都要俾人屈

求code

嘩對波淫到

EYAN-094

有冇咁撚蠢呀

AV情節

台灣係咪無開個男人全名
香港一定開撚咗先

臺灣就唔開名
香港幾時追到臺灣？

根本唔係蠢 之前同意啪只不過畀人搞大咗就去告人

台灣人都照舊幾無腦

日本AV都要搵佢哋取材

補充蛋白質睇到扯左

jed thanks

下下中出 好撚識玩
想知條女幾歲

我都想試下陰道內射法

中出得好
咁on9抵比人屌

台灣大學咩人都入到架喎 大學生冇腦唔奇啦

扯到啪啪聲

性交轉運，插入治療 臭西想被人屌，屌完又屈人

咁誇張？

臺灣啲女好似咁撚易呃嘅

咁嘅理由都有人信？

台湾gooooooooooooal

咁隻腳有冇好返先？

「陰道內射法」

係男人都識啦

快啲去做推拿師，幾靚女都要比你禁住黎按

根本就係

勁kol

我都想所幫下台妹補充蛋白質呀

補充蛋白質

信佢眞係被個按摩師呃班港仔直情係兩岸最蠢

陰道內射法
笑到仆街

Lm

中國古拳法d friend

功德無量

今次法官英明

呢個明顯醫緊半月板

但條女冇新作

成個post得一張圖
唔夠喉

笑死

咩追到 係台灣幾時追到香港啊